六合彩機率？

1，2，3，4，5，6
同
是但六個數字中既機率係咪一樣？
有無開過順住去既結果

你讀ive？

咁撚基本dse level數學都唔撚識

弱智

中頭獎就一定係千四萬份之一, 歷史上就無試過連, 你自己諗, 同埋D人以為咁樣好型, 但其實每次都有好幾十飛, 中左你都同幾十個人分

一樣都係50%

我讀社會大學 數學差唔好意思

原來係咁

冇試過咁連係因為sampling size細姐